又係垃圾左膠累人累物

起太子狗屋隔離有大陸蝗挑機，
義士打9佢，有d左膠唔幫手睇水都算，
仲要拉開叫‘唔好打’ ，
最後d狗衝過黎又有無擋起手足面前呀！？
望住比手足起你面前被捕被拉果d左膠，
有無少少內疚！
垃撚垃！

唔會囉，佢地只會諗「叫左你唔好打」

一定要起呢條左膠出來，免害人害物

左膠死全家

每次都有死左膠在左近

[推上熱門] 光復聖瑪利 BAND1女名校教畜阻學生罷課 濫權搜袋 更擅意修改學生連儂牆字句 聖瑪利人集結！！